tg谷招人♡\(^-^\)

有意留tg!!!
歡迎靚仔靚女一同玩!!!!!
毒撚勿留

請問有冇谷友叫童童

你點知我咩名.....

⋯⋯確認了眼神你是對的人

join左唔見樓豬

錯谷？

tg:diuneilomo4sor9

毒熱勿留

on9 靚仔嚟咖我

下咪玩啦

唔好逼我自貼

唔好趕客

無理由，我記得樓豬靚女黎

屌你老木

Tg: mmmmmaaaaa113

認錯人啊-.-

tg:bennykuu

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

咁又窮撚廢人係咪痴撚線嫁
講事實姐 唔撚通我user name下下都要改名講自己人生狀態?
加少左個sosad icon姐
定下次用書面語?
post是很久以前出的
就算我已經很成功有錢也不會利用用戶名稱到處宣揚吧

咁樣夠唔夠大方 係咪冇咁易令你覺得廢人?
on9

係咁是但你，你睇唔過眼block我定點由得你，我唔會浪費時間喺你身上改變你睇法，你繼續做你自己開個回帶post份入面既毒撚算

話說我是個很風趣的人,我可以係好短時間內逗到女仔開心,但係就唔知點解份人好鬼毒毒到無朋友,好信唔過人,又無自信,對人有一種不信任感,點解我咁風趣都無用武之地,我份人又好傳統,好唔鍾意依家D女仔的打扮,係咪搞笑的男仔都係無用?我係咪窮到無朋友?

有一種係溝唔到女既樣衰毒撚 你地叫成世雞咪算唔好諗住拍拖 搵正經女仔埋單正仆街
另一種係仇女仇到覺得全世界都係賤女人既變態雞蟲 宣揚男人唔需要拍拖叫雞吊閪就得

你班雞蟲人生有咩感情可言 成個腦淨係識屌閪
好心你地唔好污染感情台 一日到黑開叫雞post
死去成人台啦

屌你老母啦話尻我童童
屌你老母屌你老母

如果下下都要實話實說
尻嗡解下壓都唔得嘅話

咁洗唔洗用番個正名認證埋

Be water man

見好似連joey都有用好似好正咁 咪叫阿妹幫手上網買枝囉

連運費成五舊幾水。。。 好啦等左2日終於件貨到左急不及待開箱

點解佢淨係一味識震嫁Hi佢老味搵黎搵去都唔見個speaker 究竟點用嫁 好那貴呀買返黎淨係識震姐係點呀 我係咪比人呃左，有冇得投訴

童童愛你

入左去得樓主一個人
都係出返去

嬲到字都打錯
童童豬

加我得唔得😍😍my tg dogwowowo

係 得我一個靚女

heepmi!!!

涼涼

你先係 你靚d😍

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

@ninedog
加我呀

確認過眼神, 我遇上對的人

語姐好靚女我左右隔離都係美女

踢咗

里可力

屌你老咪雨遮
唔好玩啦 我覺得咁多位絲打你最靚女

我原本都以為係但見到你之後簡直覺得係0 無晒自信

😣
明明你地全部都好靚...得我一個最冇自信😭

哈哈 差少少差少少

圖片能為討論帶來活力

@imissmyexsomuch

咁靚都無自信 係咪想逼死我🍇

天蠍座唔入得

笑撚到我傻閪好開心好興奮咁樣後咪變態後咪崩口人忌崩口碗

Tg:hahahahihi1122

真毒7
Tg:whofuxkcaressssseeesseee

死肥婆姐係邊堆

唔開名（usaname 兩隻字+四隻字）

1.
2.
3.
4.
5.

死返去5P啦

望下秒回pot啲人我睇唔到個分別

佢係我公司同事黎既 本身見佢個樣幾乖咪主動whatsapp佢 傾左幾個月 開始會好在意佢 但成日都係我主動搵話題 ，佢都係打好少字同覆emoji,約過幾次收工係附近食飯 睇過一次戲，咁我做晒主動暗示晒對佢有野

之後有次佢係whatsapp問我 ：其實你係咪對我有野？定你覺得我對你有野？

我：做咩突然咁問....

佢：如果我之前有啲咩令你產生誤會 唔好意思 不過我又覺得我冇，我對你無任何其他諗法，只係普通朋友， 希望係我自己多心啦

之後我喊左成晚 死賤男 玩弄小妹感情

啱啱拍拖時係好Sweet
大家都想了解對方
討好對方，投其所好
無論食飯、行街、睇戲
都會問對方意思
但我就啱啱相反
佢話要食咩、去邊、睇愛情片……其他唔比
一個人話哂事😣
埋單就係我比
食完仲買外賣返屋企比佢細妹
一定要送佢返屋企門口
仲有返到屋企視像冇得走😥

頭先同男朋友講好掛住佢想講一分鐘電話
佢就話: 因為一定唔只1分鍾，我又睇緊人打機，又做緊其他野
我: priorities 嘅問題姐
佢: 你都唔明, 我好累，想抖下
佢: 我whatsapps咪已經覆緊你

到底而家我係咪同部電話拍拖
我已經一星期冇見過佢
1分鐘電話難過登天？

最近一個公司聚會認識左一位廿多歲嘅男士，每次見面佢都會對我呢個41歲嘅女士攬下腰拍下塊面，言語上亦都會撩下。呢個年紀竟然仍吸引年輕男士，感覺十分驚訝亦都開心嘅。

死毒撚自己溝唔到女就日日怨婦咁開post追住港女嚟咬，做男人做到你咁死鳩咗佢算啦

癲婆 星語心願

我高汁絲打唔好屈

Same 條友狗公黎？唔夠講係度人參攻勢

不了

余仁生打手?

似係 見啲人濛狗濛狗咁叫佢

唔明你講咩 想搭訕就慳啲啦 狗公

好撚噁心

語姐真係笑屎禾係癲癲

葉葉-3-做乜唔開心

屌唔撚係婆婆(灬ºωº灬)♡